陳雲：我在議會 會拿武士刀亂砍亂劈

【堅壁清野，焦土抗戰】

「立法會的拉布和纏繞早已報廢，只是一場戲，政府早已控制議會，現在忽然要修改《議事規則》，用快速程序來控制香港國會，將民主派的戲台拆除，整件事不是特區政府要做，而是北京要做。中共火速清拆北京城市貧民區，與中共火速通過香港立法會《議事規則》修訂，是同一時間做的同一回事。現在不是港共控制香港，而是中共控制香港，控制議會以後，所定的政策、法案和撥款，是直接由北京中央決定，直接操縱香港的一國兩制。

如果我入了議會，即使只餘二十個人，都會出事。講一句好坦白的說話，如果今次表決將法定出席議會的人數減至二十人，而當時我在議會，你猜我會怎樣做？我好坦白講，我是議員的話，我會拿武士刀在議會亂砍亂劈，激烈過世界上所有議會，令日本人也要驚訝。你要去到這一步，才保得住香港僅有的民主制衡......」

——陳雲

報左警了

我夠話我入到立法會會自殺式襲擊啦
講姐嘛

條ON 仲幻想補選

佢叫蟲泰拿武士刀亂砍亂劈?

定係蟲泰帶云伯入去立法會大樓, 等云伯自己去亂砍亂劈?

為左補選, 佢乜鳩都UP得出啦

同連登獨派差唔多水平

未依藥但我想睇

連登獨派HKVDC_2017同通街都係處叫支那雞應該叻過陳雲

我入到立法會，會出龜波氣功

冇安檢?

可惜都唔會夠票 好撚柒

諗起

保證金都攞唔返

有得補選, 佢D乜柒海外建國完全無左

個海外建國建到2047都未移出香港半步

佢個2017年做唔到按揭, 乜柒永續本法, 真係柒到上火星

佢真係覺得仲有白痴仔會理佢條柒頭

選舉近了，唯利是圖既熱/普/城又蠢蠢欲動

郁撚d打手呢兩個月咁勤力 唔通郁撚又想join the game?

黃毓民呢D賤種不嬲都係姣婆守唔到寡

入到先算啦你，雙失廢中。

國師又中

重點係, 佢依家都可以跟蟲泰入去立法會大樓

唔駛選到先做得既野, 點解要投票比佢?

你話佢鍵盤戰士，咁講拉唔到佢，入唔到佢罪喎⋯⋯

係就好笑啦

Outlast 入面個刀佬

don't make stupid people famous

政治清算不會放過你們

攞住白卡真係做乜都得

如果我係立法會議員
呢個係咪小學雞作文題目黎

你又啱呀！

重演三島由紀夫切腹

咁快護主？？
唔選既話唔駛咁緊張喎~

創作力量同幻想，會嚇你一跳!

笑左出聲

屌 想睇 當初選佢入去起碼有啲好笑野睇下 好過班泛民 次撚次同一條抗爭formula

去公園捉棋啦屌你老母

好耐都未試過笑到肚痛
老師好野

屌 第一次見 笑撚左

砍同劈係指刹停既意思
刹停隻豬刹停隻狗有咩問題

痴左線

足夠告佢意圖傷人

不安

呢條友真係痴到要入青山

諷刺緊果班FF勇武本土派可以改變議會既果班傻9咋